\documentclass[letterpaper, 11pt, oneside]{article}
% use "amsart" instead of "article" for AMSLaTeX format
\usepackage[parfill]{parskip}
% Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
% TeX will automatically convert eps --> pdf in pdflatex
\usepackage[french]{babel} % Noms en francais
\usepackage[utf8]{inputenc} % Pour utiliser les caractères accentués
\usepackage[T1]{fontenc} % encodage de la police
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{framed}
\usepackage{relsize}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[french]{babel,varioref}
\input{./PJ/Schemas/Spherique/3D_Schema.tex}

% Schema
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows, patterns,shapes.geometric,calc}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.7}
\usepackage{arydshln}
\tikzset{%
  body/.style={inner sep=0pt,outer sep=0pt,shape=rectangle,draw,thick,pattern=north east lines wide},
  dimen/.style={<->,>=latex,thin,every rectangle node/.style={fill=white,midway,font=\sffamily}},
  symmetry/.style={dashed,thin},
 }

\tikzset{%
   >=latex,
   inner sep=0pt,%
   outer sep=2pt,%
   mark coordinate/.style={inner sep=0pt,outer sep=0pt,minimum size=3pt,
   fill=black,circle}%
}

% Code MATLAB
\usepackage{listings}
\usepackage{color} %red, green, blue, yellow, cyan, magenta, black, white
\definecolor{mygreen}{RGB}{28,172,0} % color values Red, Green, Blue
\definecolor{mylilas}{RGB}{170,55,241}


\usepackage{amsmath}
\usetikzlibrary{calc,fadings,decorations.pathreplacing}

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pour la page titre %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{\normalsize \LARGE \textbf{Projet de modélisation}
\\ [0.5cm]
\text{Géométrie plane, cylindrique et sphérique}
\\ [3.0cm]
\normalsize \textsc{Opérations unitaire en génie alimentaire II}\\ [0.5cm]
\normalsize \textsc{GAL-3001}\\ [2.0cm]
\normalsize \textsc{Rédigé par}\\
\normalsize \textsc{Marc-André Labelle} \\
\normalsize \textsc{Seddik Khalloufi}
\\ [2.0cm]
}

% Auteurs du projet
\author{Faculté des sciences de l'agriculture et de l'alimentation\\Université Laval\\Hiver 2019\\[2.5cm] }

\maketitle
\pagebreak

\newpage

\input{PlanCylIntro.tex}
\input{CylConcl.tex}

\end{document}
